要我畀錢訂蘋果日報？！戒咗用內地同小三先啦唔該

唔戒堅決唔畀錢！！最多內心默默支持

用共產中文仲勁過大公文匯，點畀得落手呀